台灣輕鬆美膚ezskin

有無人用開可以交流下？
我本身有輕微玫瑰痤瘡

用咗佢嘅玻尿酸同左旋C精華一年
之前試過爛臉要食A酸，所以皮膚比較乾
但平時淨係用呢兩枝都夠做
用咗咁耐都冇試過敏感，左旋C對去印都有幫助
但因為我之前爛得太勁，有啲疤痕都係退唔到，但呢啲係要靠出面打laser，我自己又接受到，就唔搞咁多野了

我見佢抗痘組合可以排粉刺，好想試但又驚爆到傻
我有玫瑰痤瘡，應該都岩用？
我信佢個套 ，唔用鬼東西
你洗頭水有無轉？
你淨係用呢2樣？其他無用？

我都試過用佢洗面同乳液
我覺得都幾好用，但唔係必買。
我有轉洗頭水呀，但真係會好乾，唯有用凡士林溝ordinary b5嚟搽頭

洗頭水你用邊隻？

用施巴溫和洗頭水果隻～

我有去搵陳皮睇醫生，兩個月飛一次，塊面真係好返勁多，我係有蠕型蟎蟲加暗瘡粉刺，有轉用佢既護膚品，洗髮露和牙膏都轉曬，戒牛奶，雞蛋，辣椒，塊面靚返曬

用落健，藍色包裝

利申：忠實粉絲

Ez skin 打手

平時淨係用呢兩支就夠？
有冇加埋咩其它牌子保濕霜鎖水

冇呀，我覺得兩枝都好夠做！
但如果皮膚再乾啲可能要搽埋佢嘅乳液

我都想搵佢睇呀，你禁好彩book到佢，佢勁full
你睇幾錢一次？
洗頭水用邊款？
護膚品全set轉哂？

唔該哂！

我無睇過佢，但用佢既產品得唔得呢？唔知會唔會有改善，我有輕微玫瑰痤瘡

想了解多啲呀！好有興趣，佢開咩藥俾你呀？

原來兩個月飛一次去睇佢就得我以為要睇得好密

佢有話戒 辣椒 雞蛋咩? 記得牛奶佢講過

可唔可以tg/line你？

其實佢講嘅理論先係最值錢
小弟睇完佢啲嘢跟住做
暗瘡都好返晒了有買兩支抗豆凝膠

全set護護品轉哂ezskin
用咗差唔多一年
皮膚穩定咗好多 又少咗暗瘡黑頭
屋企人有玫瑰痤瘡
睇咗好多個醫生都唔得
買咗支粉紅色包裝嘅乳液比佢
用咗三星期左右 皮膚已經冇咁紅

利申：ezskin打手

5000幾港幣2個月，開a 酸同埋除蟎藥膏，每個人價錢唔同

雞蛋一定要，酒渣就要戒辣椒

啱啱即刻買咗，用左都幾順滑，冇佢哋講到話洗完頭變咗鋼絲刷

你都係全套用？

我有少少玫瑰座艙，左旋c唔知道啱唔啱我用

你跟左佢幾耐好返晒？不過暗瘡都容易搞，我玫瑰痤瘡真係好難搞雖然我輕微

用緊嘅時候啲黑頭佢點走出嚟？會唔會爆倉？
粉紅色包裝嗰支即係抗蔓？
你哋用邊間集運公司㗎？

咁唔算貴。機票另外幾錢呀？
我喺香港睇醫生佢話我玫瑰座艙唔可以食a酸，同埋用a酸，不過開咗隻s字頭嘅藥膏溝抗生素比我，我上網睇S字頭嗰支藥膏叫舒利達， 佢叫我淨係夜晚茶

雞蛋唔食得就好多嘢都冇得食
麵包蛋糕意粉餅乾

我見佢個網介紹話適合任何膚質
不過你可以fb pm佢地問下

咁大件事 佢冇係網頁到講既 有冇話係咩原因
因為就算係牛奶 佢都係話唔係個個人要

我用左兩年 基本上除左身體果酸 其他我都用過哂
學上面巴打話 其實最緊要係佢D理論 你一定要睇哂

佢D護膚品 係令你皮膚健康&穩定 爆少好多瘡 什至冇
你唔好望係變到幾靚 美白什麼什麼囉

集運我用多寶 你有其實都得 冇所謂

保濕唔洗買全SET 買藍色已經好夠 什至唔買 其他查少少凡士林 超級有用
香港已經好夠濕
會掉皮係因為你皮膚唔健康/ 你洗面太強
其實EZSKIN綠色果隻對我黎講都係太強 真係最好買藍色 唔係你查幾多保濕都冇用

買橙色果兩支同新既桃紅+藍色洗面 已經好夠用
維C都好值得一試 一開波係好有效 但我窮 用左幾個月到 已經冇再買 等D印自己退算

我去睇症時，佢同我講架，你戒左先啦

我試過用抗痘個支都係爆瘡，個時都冇戒口
佢支抗痘夠唔夠a酸藥膏勁

你本身係咩膚質？
我有玫瑰，煥膚個枝我驚我用唔到

有無人用左之後出油出少左？

已經落單，好期待

我見有啲人分享話粉紅色嗰支用完會爆瘡，因為有蟲

係啊
唔食蛋糕，麵包

你係點買啊，教下我
我係請代購幫我買

我係台灣買

女弭 了禍山完片中正中心中

我用集運呀，好易
你有無line ?你留id俾我add你教你買

台灣買幾錢？香港萬寧買89蚊

香港名叫倍健，但要係大間旺區屈臣氏萬寧或藥房先有

唔一定要買佢既產品，睇靠腰文戒落妝油護膚油髮油髮膜用冇乜油乜油既洗頭水，唔用任何類型面膜磨砂，化妝唔用base唔用液狀粉底bbcc霜氣墊唔用遮暇只用粉餅已經好好多

係佢網站買？點俾錢啊，我加你啦

餅乾無蛋得唔得？口痕有咩零食可以食？

我尋日係萬寧買到

啲毛孔點遮呀

好呀，你加我id : wai615

你用邊間集運啊

299台幣
400ml

好平呀，下次可唔可以搭你買？我89蚊得200ml

我搵台灣代購買架，自己買會好重

你係個度睇完係咪多數即日來回？

用左抗痘凝膠+抗蔓兩日 已經爆左粒大瘡
希望之後真係可以冇曬d粉刺啦

你全面用？我聽佢哋話抗蔓全面，抗痘可以局部

我跟返佢寫咁用 即係抗蔓全面 抗痘凝膠淨係有粉刺既地方
唔知係咪心理作用 覺得d毛孔細左少少
Btw 你地用咩集運 上次用buynship買 買左三支要18蚊運費 想睇下有冇其他集運平d

記得就算一定要遮暇都係少少，膏狀先得
另有d專櫃品牌粉餅話唔可以用，粉餅最好用日系大品牌
有d品牌護膚品都話唔建議

毛孔細左好好啦
淨爆一粒大瘡好少事
我用樂郵，運費未知，今次買左5枝，之後update你

睇佢官網寫多數係大間旺區萬寧屈臣氏售賣，藥房就多d選擇
以前就間間萬寧屈臣氏都有

有冇d救剃鬚紅印受損

粉餅有無介紹？
護膚品我剛買左ezskin

睇過陳皮既病人話醫生會叫佢地揀番日系旗下牌子即資生堂，高絲,佳麗寶或有出礦物粉餅既牌子
Google搵陳皮/輕鬆美膚禁用品牌就有哂唔好用既牌子

想問下唔係好多間集運都唔收台灣寄嘅液體咩？

你點搶到飛？ ！

推

用lotpost

thanks 絲打

我都有用開左旋c
下星期去台灣買

請問各位有無收毛孔 又唔傷嘅方法？
睇晒陳皮靠腰 好似都唔多見有咩方法搞

新既桃紅你全面用？

係啊 除左眼囉 一開始好撚痛

有冇去印產品介紹？
中四五開始爆瘡，爛到爛曬咁
用左好多年時間，A酸，果酸，戒牛，中醫乜都試過
直到近幾年先叫穩定左爆小左
但兩邊臉都有紅印同疤
係咪應該親身飛去睇下？
而家有keep住做下facial 咁

我見佢啲保濕乳兌港幣好似都係兩舊，好似幾抵用

靠陳皮真係只可以搞到暗瘡 佢既concept就係無粉刺=健康皮膚=完成

用完有無爆瘡呀？我見啲人話用完會爆瘡
我買左
1) 燕麥清新舒敏卸妝乳
2)極緻保濕溫和潔膚乳
3) 高濃度玻尿酸保濕凝膠
4) 抗蔓淨荳清新乳液
5) 高效抗痘修護凝膠
想問禁用岩嗎？
卸妝→洗臉乳→早晚高濃度玻尿酸保濕凝膠→早晚全面抗蔓淨荳清新乳液→醫生藥膏→早晚全面高效抗痘修護凝膠
定係抗痘唔洗全面用？請指教

好難掛號呀

Facial 無撚用既，哂錢

平過大牌

真心好用
我食a酸食到塊面紅哂甩哂皮
搽佢清華液好左好撚多
不過我覺得佢個保濕凝膠mama地 有d刺激

做下針清果酸換膚咁

Ezskin 邊隻精華液？保濕凝膠反而刺激？

左旋c
係呀 gel搽完面紅紅

可唔可以交換tg交流下護膚心得

應該會建議醫生藥果D應該第一樣查

竟然？佢話保濕好溫和

我都想，交流ezskin心得

私訊左小編，佢話醫生藥膏我淨係點係瘡，唔係全面用，所以可以最後先查藥

不如你開
我都想睇下點買

網上用信用卡買話交易資料錯誤？入左幾次都係咁
係咪唔用得集運？

特登為你地開個tg

有冇邊隻產品去印去紅好？

唔係呀，我前幾日先買完

Good

蝦子大王，一齊tg交流ezskin 可以嗎

開左，留tg

我反而好奇想知ezskin 產品冇抗衰老，咁如果我想改善法令紋可以用啲咩

開左啦，留tg啦大家

你係用咩信用卡？

我又係，兩張中銀信用卡，都係話交易資料錯誤，買唔到

我又係中銀信用卡喎 係咪中銀信用卡就出事？

恆生enjoy

禁可能係喎

陳皮信徒

落建香港邊到有得買
問過屋企附近既屈臣市同萬寧都冇

想入谷 麻煩曬

我次次買都係用中銀信用卡
冇出現過問題

想入gp

屈臣氏有，香港叫倍建

香港叫倍建，成份一樣

加唔到你呀

你地自己入go啦

買左之後幾時會收到黑貓個運單number?我見佢已出貨但又冇比運單我填唔到集運

之前訂過, 畀錢後會send email確認, 到出貨後send多次email, 連埋貨運number, 一係你攞確認付款email上嘅訂單number問佢地CS